罷食雲桂香！！！7日代通知金都唔撚找數仲要報狗！！！

罷食雲桂香

早前返旺角雲桂香追討既工友，佢既LAST PAYMENT只有人工同假期錢，仍未收到代通知金（7日啫，咁都走數！）
齊齊罷食雲桂香，香港各區分店如下：

九龍：
旺角西洋菜街2W號1樓
觀塘牛頭角道343號地舖
大角咀埃華街56-58號地下
尖沙咀厚福街9號豪華閣地下1層
太子西洋菜南街101號金德行地下AB舖
長沙灣元州街393號地舖

新界：
荃灣路德圍22號地舖
葵芳信芳街10 號月波樓地下E號舖
屯門仁政街26- 40號富恆樓地下
沙田正街偉華中心地下4號
大埔安泰路大埔廣場地下59號舖

港島：
銅鑼灣駱克道450號地舖

前文提要（事主返舖頭追討直播） ：

#雲桂香 #罷食 #直接追討 #藍店

推上熱門

話你知點解三罷先係真春袋！14號三罷公投要見到哂你哋！

有埋直播link 仲唔夠detail?

不嬲唔食

不嬲都唔食 藍店 好似仲係支那人開

米線來講，
成日見到連登仔係到討論譚仔定雲桂香

從未光顧

唔識搵勞工處?

兒登仔專食垃圾支那米線

勞工處仲搞緊13歲記者單嘢，無晒人手

番工推
Lunch time唔好食佢1/3

番工推
Lunch time唔好食佢2/3

番工推
Lunch time唔好食佢3/3

推

Lunch time 推

係咪應該搵李梓敬或者鄧家彪去處理?

總之係嗰啲濕鳩藍色kol 去處理
如果佢哋搞唔掂就去搵返我哋黃色kol去唱夠衰佢哋
話佢哋做唔撚到嘢幫唔到市民

但佢d 野又真係高質
為左你罷食, 我認為唔值

咁人民幣香唔香，每個人味蕾都唔同
多謝幫推先

收到曬

放飯啦，味入錯店

呢D 水平叫高質

罷食呃香港人的藍店

3.3 推

放工準備買飯食，推下先 1/5

放工準備買飯食，推下先 2/5

放工準備買飯食，推下先3/5

放工準備買飯食，推下先 4/5

放工準備買飯食，推下先5/5

自上年起已經冇食，幫推

食飯時間

Lunch time

係咪比人即炒?

係，所以炒果時答應左比short notice payment

但最後走數

係咪人地HR 睇完係嚴重過失所以唔補水?

當員工：
故意不服從僱主合法合理的命令；
行為不當；
欺詐、不忠實；或
慣常疏忽職責（罷工不包括在此內）。

就可以唔補水

第9條唔係咁用

太多案例，唔詳講了
上面直播link 都有講

睇個名都知藍

記得之前廚房火燭都要啲客埋咗單先比走
係咪呢間

大埔分店

咁癡線

上網見講係雲桂軒
Btw咁樣都報警唔想食

藍店 一向都要罷

加入每日任務，lunchtime 1推
平時由得佢沉

Lunch

唔比代通知金就係藍店

仲要報狗

樓主你覺唔覺得有少少牽強
人地又無表過態，又無報警拉手足，又無交過cctv，又唔知老闆係唔係中資
最多話老闆無良，唔可以咁亂落標籤

食過有蟲 垃圾野

我標題有無話過藍？
定係你覺得藍？

我立場好清晰，推到佢找數

下午茶時段

藍店事， 搵建制啦

仲有個支那仔係咁開tvb 啲膠劇post

之前成日都食

介左未？

巴打食開屎跟住話屎好食

藍店黎

樓主又作故仔

咁實情係點？

lunchtime

譚仔打手? 攻擊用行?

你不如話我係米線打手

推撚到佢找數

hi 譚仔打手

雲桂香真係狗都唔屌

大埔果間廚房火燭都唔俾人走

要人俾錢先

Hi 雲桂香打手

小心比人屌譚仔打手

屌兩屌又唔會小忽肉
wfc

垃圾鋪頭，先唔講藍黃，啲阿姐態度極差
之前佢俾錯嘢我仲大聲夾惡

祝樓主快啲搵到份好工

開飯時間

Lunchtime